試過幾次，知道西環先係發夢既重點

大家如果心/生/身理準備好，應該每次都去西環夢下遊。

當然平時可以用其他地方練習下夢遊既策略！但發惡夢時既最終大佬，一定喺西環！

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

1